放grade祈禱區

天父daddyG

留個靚名先

炒到5顏6色

唉下個sem認真

4已爆
Thx gap god

Gap你老母

祈求唔好炒唔好爛grade

食左3隻C+

炒既意思係唔過3.5?

F兩科呀屌佢老母

求2科A range已經好好

已爛

祈求天父做十分鐘好人 賜我好的grade 如憐憫罪人

Poly 出晒啦